屌你老母邊撚個係一直 放我tg id去sp post。。。。。。。。。

我屌你老母啊

sorry lor

叫左你咪成日扮女嫁喇

佢總算做啱一件事